知唔知香港、九龍、新界邊度嘅女仔最淫？

香港
因為佢哋成日坐丁丁

善意打破零回覆

廟街
因為廟思淫

我覺得你呢個好笑啲
樓豬垃圾

自己話自己垃圾？

我借朋友ac咋

傻啦 邊夠你黎

好笑

新界都唔弱，騎功好

李斯最淫